睇黎共產黨真係急到瀨

地下黨員葉劉同張建宗 不約而同叫人放低仇恨重建社會
琴日份垃圾司政報告 重點得一個 就係要托住樓市
股市 係經濟咁低迷既情況就黎升穿27000

民陣召集人岑子杰受襲擊 （共產黨發最後警告）

點解咁急？我地呢兩個星期做左啲咩令共產黨真係驚驚？除左人權民主法案即將通過之外 其實佢最驚就係啲黨企銀行繼續被裝修 影響到個金融體系！

美國人權及民主法案 其實係一條可以任美國定罰則既法案 完美利用香港既特殊地位 嵌制中國出口及貨幣稅換

所以中國要加快大灣區既任務 務求依舊2025成就所謂中國製造 大灣出口 既大計

而股市同樓市係對整個計劃最關鍵 無論你民生經濟點差 佢都唔會比呢兩樣跌

剛剛既施政報告 主要比人按9成買樓 其實目的係留住班精英份子 呢班人搵既人工高 但比低首期等佢地入市 留住呢班人 其他就趕你返大灣區或者迫你移民

而點解係2025呢 因為2025係剛剛九運後既開始
中共表面無神論 其實只係唔容許人民有宗教 但其黨係十分迷信既 你睇中共係香港佈既風水陣就知道

而元運交接期就必有動蕩 所以未來呢幾年就好關鍵

中共必會係呢幾年拎晒香港所有既野 同時間換血
中聯辦搶物業 中國恆大等中資地產商搶地起樓 其他中資食晒個股市 等2023年-2024 呢兩年香港既影響力減到最少

西九遊行係春袋

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

推 呢篇打得太急 下個post我會再打詳細啲

繼續幫紅企裝修啦

你真係唔撚識嫁wor, 股市先於經濟半年，而家升就代表大圍睇衰抗爭者捱唔過半年，明唔明

推

Bug 位
留著精英同有錢階層，其他去移民？ 無錢點移民
加上有錢嘅移民買樓更平，香港被支那搞成咁
點解仲要留

佢個樓按係點啲唔夠能力嘅人買樓，綁死佢地
樓市跌10%，banks call loans你班友就仆街

簡單講 目的仲就係托市同接貨

呢啲post都推唔起 睇黎玩完 繼續做偵探啦大家

好，推

幫你推啦，不過2025係點解？想聽多d

按照易學 “三元九運”計算天運的理論，從2024年至2043年為下元的九運，對應於易經的離卦。在這段時期內，各種事物發展都會不由自主的符合離卦之特點、規律。

方位：
2024至2043年這20年，各國、地區、地域的南方、南部，將是各事物、各方面發展迅速，或成為重點的方位。對我國來說，南方地區在這20年中將是經濟發展既快，項目又相對集中的地區。海南島會得到真正的發展。中國的海洋經濟得到快速有效的發展。與我國南方的國家合作更加緊密。 我國各省市地區到處都能看到事業成功的南方人的身影。 如廣州市區的發展，2024年以後才輪到廣州的南區，即海珠、番禺、南沙等區域的快速發展。

補充 應該係
2025中國製造 2025年係中國壯年人口比例最高既年份
大灣區 做金融中心 融資 香港為核心 要殻唔要人
一帶一路作為出口途徑 解決內需不足

人地話被移民大灣區

其實移民唔駛好多錢 錯誤觀念 下下移民去美國咩

真係好想支爆 但講左咁多年都未爆
共黨一日唔死 香港一日都冇好日子

以大運計，唔係2024開始戰爭動亂年咩

條北水射到幾耐？
成日話支爆 經濟唔好，又獲獲發生大事想跌就彈條北水出黎托住

2023-2024

全國人民退休金 抄家 仲有香港掠左幾多錢

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推

國企中資一定要裝修

放心 啲人會話搞左美心先 因為伍淑清有0.33%股份

呢D賤婦幾時清算都得
支爆一定最優先處理

9運下北方赤龍衰敗返唔到身

而9運下南方行大運,南龍打敗北龍

但南龍係唔會受支共魔鬼所控制

又係迷信撚
不推加屌你

係,所以 ww3 打硬

而家身處轉運期其實已經打緊,如貿易戰,金融戰

JOIN埋屌

都係平日作孽累積既結果呢

tui

同銀行裝修實際效果有限, 只有象徵式意義, 不過總好過搞党鉄美心.

你真金白銀沽港元買美金走資, 咁先打爆支共春袋, 迫佢攬炒.

如果唔係港共高官同金管局駛乜跳出嚟話冇走資, 聯匯好隱陣, 金融體系冇風險, 但係轉頭又減資本充足率0.5%, 又提高9成樓按上限.

明明近幾月全香港有錢佬都走緊資, 外儲同銀行存款都跌, 港元短息升到不合常理, 港息仲高過美息, 又吹新做樓按會係P-1, 即係加1.5厘息, 好明顯本地走資加上外國資金撤出, 導致香港資金短缺, 正正係關鍵時刻要支共命.

哩個時候仲叫人去借9成買樓? 係咪存心靠害? 定係想呃傻西入市接火棒, 幫D有錢佬業主解套散貨走資? 幫支共沽港樓套現救国, 錢就你班港豬去借去做負資產?

連港共都要使小手段幫自己友散水, 咁你班港豬仲坐定定係度等被攬炒?

其實破幾片玻璃係咪咁大影響

Push

風水嘢邊個同你推呀
拉

正能量

托市好明顯無招出

有冇d咩好難洗一爆左入去就倒晒係地下

香港人大部份都係精英份子啦 任勞任怨

抵制所有中資

裝修

出面都有post講支共過唔到2025

最快係2020年內

你要睇下香港股巿的成份，
有幾多成是香港直接關係。
睇下成份股就有好大啟示
中國己佔6-7成
再加港資有大陸生意
股市已經唔是反映香港情況

紅裝修

其實trump都係玩多幾年 我係度諗如果呢5年都冇支爆 之後香港係咪都會收檔？

每一日啲錢都走緊
冇咩急唔急既

支持裝修,
但最近好多鋪頭裝鐵板, 有冇高手討論下點解決? 因為越黎越多裝鐵板, 一定要方法拆解
集思廣益

2025中共亡黨

繼續裝修

放你老母呀！d手足點俾佢地對待呀！死左幾多個呀！屌你老母啦！你班建制走狗同黑警一個都走唔甩呀！

咁有咩對策？

on9風水撚

中資銀行

中銀係中共嘅最大官方洗黑錢錢莊
裝修路線正確

希望中國2024收皮成真

推爆佢！

幫手推

其實係 中資銀行被裝修真係好傷

push

推
推
推

紅裝修
起棟牆保護佢地啦
保證冇人入到去

唔係好明，裝修點樣影響到佢金融體系？

呢樣真
老實講 宜家香港樓大部分揸係大陸人手上
林奠推個9成按揭
呢招目的就係 想後生既入市（25-35歲 年青力壯又有能力買樓既）
咁班大陸佬就可以套現走人
再遲少少個市一跌 （或者講係經濟變差 市道差 d人失業）
d樓變撚曬做負資產

我角度既就係
宜家既樓比人炒起左（必定的）
本來500萬既樓 宜家係賣緊800萬
9成按揭係變相借多d錢比人買樓
只要個樓價一跌 500萬既野變成左400萬
仆佢個街 買既人米蝕左400萬
計埋利息 總共蝕成600萬

言之有理

係nba同支雪引起國際反共

你點結論的

唔係我信風水你地有冇睇 係中共信風水呀
所以佢地跟風水既年份去計劃呀屌

識人做銀行 好快托唔住 班大佬一早走緊

好撚多人借錢 一爆就雪崩

理鳩佢咩，繼續做應該做嘅嘢
敵人反對嘅起勢做

唔係裝修,而係下星期的香港民主自由法.....玻璃幾多錢....好平

內地第3季經濟按年增長6% 創紀錄新低

終於知道點解叫中國製造2025。。。

共產黨驚？驚閪咩，年年都吹中共收皮，咪又得個up字？

而家驚嘅係你呀，驚收皮呀

好多奶共嘅有錢人都諗緊走佬跳船啦

爛到員工開唔到工
阻一阻中共洗黑錢進度都算有用

有e-banking---香港民主自由法先有用.........洗錢通常在找換店....支共點會經銀行

咩民主自由法呀連個名都講錯

其實佢無留住班精英
因為係精英既 根本唔care比1成定3成
對佢地黎講都唔係大數目
佢今次咁做係希望大部份人入市 搞到個個負資產
無能力再出黎

冇年吹收皮 係中共諗緊點樣轉型 一帶一路係條出路

比起裝修 㩒錢應該仲驚
就算唔裝修都要做文宣

洗黑錢點用ebanking呀叻仔

邊個咁撚蠢仲買樓

唔好咁講 問地產就知 勁多人問盤

點會唔駛經銀行 啲黨企你估流

股市可以咁理性分析嫁咩，都係跟大環境嫁姐

呢個係主因 但係以往唔夠錢比首期（以往3成）
而人工高既人 今次會係主要入市既人
人工高既多數都專業人士 甚至係大陸個班

You pass the Law, We start the War

民陣正在為1020星期日既遊行上訴。
如果上訴成功，有不反對通知書當然好。
雖然基本法賦予我地有遊行集會既權利自由，
不過呢個權利自由唔包括行出馬路，造成堵路，阻塞馬路。
所以係無不反對通知書既情況下， 只要遊行中有人行出馬路，黑警已經可以舉旗驅散話我地非法結。

所以，呢度有Plan A 同 Plan B

Plan A
如果最後上訴成功，
1. 希望大家做一次和理非（但帶定基本裝備），行出黎表達自己既聲音，They can’t kill us all !
2. 用人數話比港共同國際社會知，經過呢4個月既抗爭，「沒有暴徒，只有暴政」，「以武抗暴」係得到大家既認同！

Plan B
如果最後上訴唔成功，
1. 願意承受風險既和理非請你企出黎，因為和理非比人告得入既機會真係好細（我唔係講緊黑警拉唔拉你）
2. 勇武既手足就唔駛諗喇，留係九龍區各自開花🌼， 一切策略根據番10.1果日就得！避免遊行時被黑警舉旗迫我地陣地戰。到時和理非果班又未必走得切，我地就局打陣地戰。

岑子杰被人用鐵鎚打到咁，
作為和理非既代表
咁都忍得，屎都食得
1020 齊齊用我地既腳步話比港共知
They can’t kill us all
光復香港，時代革命
寧化飛灰，不作浮塵

得罪講句 “其實佢最驚就係啲黨企銀行繼續被裝修 影響到個金融體系！” 呢句唔好係成立

"剛剛既施政報告 主要比人按9成買樓 其實目的係留住班精英份子 呢班人搵既人工高 但比低首期等佢地入市 留住呢班人 其他就趕你返大灣區或者迫你移民"

周顯有篇文講，其實咁結果只係畀想移民又有樓既人一個套現機會。

一推再推

當然唔係直接

反而要捕住中聯辦會唔會出貨 最近係南昌站匯x掃700個單位 根本一早知施政報告會點行

You

Tui

係迷信就唔好19年搞強硬啦！

有需要買d真係可能會接
自己唔想接男女朋友老豆老母都會催

跟佢真係冇死

原來係風水post

幫手推
唔好撚迷信
不過土共真係冇錢+俾美國佬揸春袋
係事實

其實人工高個班一早入曬市
至起碼我識個啲係
佢宜加反而係諗住扣死低中產個班
25-30幾 月入25000-40000個班

其實裝修銀行係動搖唔到金融業(除非拆咗中銀大廈咁另計啦),反而裝修港交所先真正動搖到香港金融業.

係中共咪信 唔係我地信 只係用佢個思維會去諗佢地想點

中國豬肉 價錢升左5倍

我地唔係迷信 但中共一向迷信 只係唔比民眾有宗教
我地嘗試用佢地既思維諗佢地既計劃

Noticed With Thanks

兩公婆夾埋當佢50000 供18000 -25000大把人肯

有人話大陸國企慘到要囤豬肉做成

個標題睇到悶
push

老老豆豆
你係咁幫佢裝修
D 機壞晒
又唔開
咁點禁到錢走？

醒水嘅幾個月前禁晒錢出黎啦

agger
我覺得只係無招可出下出既柒招

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

明日大嶼都夠救國啦

當你幫佢裝修果陣 啲藍絲更加驚㩒唔到錢 仲唔拿拿聲有幾多㩒幾多咩

I hate CPR

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

雖則共產黨係急到瀨
但我地都傷亡非常慘重
黎緊仲要就黎禁網

無錯

On9仔

同佢挽持久戰，我地贏撚緊

買左咩，輸哂未

香港市伏到爆, 當9成人買跌, 奇蹟就會發生, 唔知點解呢?

中銀裝修

共產黨出黎認錯再拉晒負責人咪放低仇恨

唔可以俾中國損害香港人

其實香港好多中資銀行

大家要係日常生活杯葛中資

我地香港人比大陸人高等級